攞U好定abs好？

U
因為I 服了 u

Why not both

A 你考試都冇A啦

梗係U啦，穩入U

差唔多啦

拎U入LingU

？

表示abs過一科
最後入U

有咩分別

M2 abs